唔好成日發癲啦 搭巴士返學

唔好成日發癲啦 搭巴士返學
日撚日係到ff識到女朋友
到底你真人係咪唔會出街？ 隱青果堆？

a0死毒撚？

agguu

係

人生木二二了

木二三

屌你老浮 幫我未

唔喎

狙擊

巴士哥仲有無打太鼓

靛雪哥
梗係有，我小薯仔嚟

幾時俾狗屌？

除咗濛狗

比老衲-屌

不了

唔好跟蹤

濛狗狗

屌你老肩🥺

人肉跟蹤

報驚嚇

震震震震震

忍忍忍忍忍

泵泵泵泵泵

登登登登登